[突發]微博宣佈今日起暫停更新熱搜一週！！！

最後更新時間係今日晏就三點
係咪有啲大獲野唔出得街要封鎖消息

水災

地攤水咗好多人抌錢落去睇住淘寶微博熱門突然間冇咗
啲人hold住啲貨唔知點算

本身月入先得果千鳩幾蚊冥幣 仲要失咗業成半年有多 依家連果些少穀種都俾黑仔強水鳩埋訓身搞地攤

要出大事了!!!

咁係搞乜Q先?

克仔被炒
取消trade deal
取消港元
武統台灣

中國人均收入增22倍

啲貨蟹撚晒

封鎖消息 EZ

$10-$1000

可能係100倍

1000蚊除以22

有6億人以前食乜

聽啲藍絲親戚講3,40年前去支那旅行啲街好乾淨無依家咁多屎同垃圾

賣服務

開始斬腳指避沙蟲

好想比190蚊要佢睇十次3d阿凡達

官方未有明確表明新浪微博涉及發布的訊息，有網民則估計事件涉及淘寶天貓總裁蔣凡早前捲入的緋聞風波。蔣凡妻子在微博以「花花董花花」網名，今年4月公開發文，向情敵張大奕下通牒：「這是第一次，也是最後一次警告你，再來招惹我老公，我就不客氣了，老娘也不是好惹的。望自重，好自為之。」阿里巴巴集團在4月27日，公佈蔣凡事件的調查處理結果，稱蔣凡對張大奕無利益輸送，但因個人家庭問題處理不當，影響公司聲譽，被除名合夥人、降職。

冇愛愛??

可能強仔比人清算

可能只係system update唧

當然係中國進步開始留意自然環境保育
以前係郊野周地屙屎影響生態
而家集中番係條街到屙先唔會傷害到自然環境同野生動物

9999

一次3個鐘 睇足30個鐘 仲要3d

仲要買一送一

9999買一送一

其實係野生動物直接變咗城市街邊嘅屎姐

百幾萬人受災但冇新聞

以物易物，無經濟系統的。
塊田剩係夠餓唔死，吊住條命到30-40歲。

死百幾萬都唔會有

俾支那人食撚晒

早兩年去雲南聽有條友講有啲人月薪定年薪得四百
聽到都o撚左

點會呀，果時燒煤煮食，週街𣞢皮......

全國劃一收費1314

沒事兒

打姐輪咁高危都係15蚊

睇10次3D肉浦

咁撚蠢 講人工應該拎d樓黎講啊嘛 90年代初期

廣州都係一線城市 市中心都係800-1100/平方米

而家3萬起跳

咁先俾人感覺幾發達架嘛

岩岩死左過千萬人都冇新聞

死得越多人就越唔會有新聞
35個就perfect啦

因為蔣凡

幾年前on99跟親戚去左啲廣東美食團
個導遊好撚自豪話依家深圳樓價好高
貴過上水粉嶺 之後成車人死老豆咁靜哂
我心諗有咩咁巴閉

銀行客戶唔見哂錢？

頭先睇微博都覺得有d奇怪
頭嗰幾個topic啲留言都好正路
好明顯少咗五毛帶風向
而家又要停熱搜
睇嚟真係有大穫野

除咗頭幾位全部都係濕鳩娛樂野

樓主柒少陣
上網search下都知咩事
只係好普通嘅on9新聞

其實上年69前嘅連登都係咁

Who

蔣凡 who?

邊個嚟？

天貓CEO

做家務40蚊個鐘抵喎

一條友偷食就閂熱搜一個禮拜

早排話個老婆同個第三者攤牌
者微博黎過橋，公器私用
睇支那人講

大陸D熱搜不嬲都可以河蟹架喇
唔通13億人搜尋8964 就真係SHOW第一位熱搜係8964咩
唔好諗咁多喇

幾百萬人受災
屍橫遍野

富豪玩女人要暫停更新熱搜?
掩眼法

【蔣凡出軌醜聞】新浪微博干擾網上傳播秩序被約談 禁更新熱搜榜一周

35年前文革先岩岩完 你話呢

邊個干預邊個啊？

個男嘅係天貓CEO ，有錢佬黎。

有個女嘅做佢二奶，個女嘅係支那始祖級網紅叫張大亦 （個名類似係咁寫，是但），好出名，做淘寶賺幾億。

個女人做人二奶仲大埋肚
咁大件事爆出黎就梗係俾人討論，但個蔣凡就用錢壓低輿論，唔俾人討論， 用錢買起weibo啲熱搜之類啦。

支博幫蔣凡刪醜聞，俾支那人嬲嬲

做家務有得諗

包月價嚟

其實不嬲都買起開熱搜啦明星
唔知做咩今次咁積極罰支博

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

咪係，做show俾班傻仔睇姐
明明共產黨自己買起熱搜就最撚多，禁呢樣禁嗰樣
啲人一直對微博熱搜可以買好不滿， 依家出咗件事，咪順便借件事黎扮到好似好公正咁。

買一送一
20蚊做一粒鐘家務

不了

津巴布韋增長仲多

咩System Update要熄機成個星期
炒晒班IT9佢啦

扮咩丫偷食咁on9就禁，借黎過橋下化即管睇下有咩發生

有銀行客戶被職員攞走哂户口嘅存款，冇得賠

屌，見到都唔開胃

200蚊做5個中家務都唔錯

支博del post都唔係第一日啦。

唔方好野

5毛變110毛

可能全面掃盪地攤

做ptgf 都着得得體少少呀
着件睡衣擺街做乜鳩？

由儉入奢易, 由奢入儉難

加速主義

本身已經無錢先要搞地攤，用筆錢諗住搵啖飯食結果連本都收唔到

係撚

15蚊 錫一分鐘

三峽大壩

反而係依家好多垃圾同屎

慘

當一個國家變到咁 就算幾有錢都無用

咪係, 仲有禁字條del ac大把野做
無啦啦連熱搜都唔update分明係有政治任務

通漲?

NAVY 巴巴

你架艦有冇爆發 stay safe啊

右上有寫「其他服務」

是台灣罷韓國單野?